D之一族的真相？

尾田：咁都比你班友估到 等我拖多排諗新結局先

尾田：每次只要有人估中結局，我就會諗過個新結局

D能